黃翊被傳介入康子妮婚變 開記者會澄清：我連佢電話號碼都冇！

林曉峰康子妮昨日傳出離婚消息，雖然未經二人証實，不過林曉峰在自己的IG發了兩文感謝太太多年為家庭的付出，令人相信消息屬實，而有傳媒指二人婚變竟然涉及歌手黃翊，原因是康子妮曾為黃翊拍攝MV《愛到底》兩人因此感情有進一步，今日黃翊就為事件作1出回應。他說：「我覺得好突然，我點會突然同呢件事扯上關係?係咪有人影到相呀?剩係有兩個記者走嚟問我，我就好奇怪，但我聽到康子妮會同老公分開，咁呢個係一個唔好嘅消息，我同康子妮正式認識大約兩年前左右，我揾佢拍MV做女主角，之後我又攪演唱會，再見面就係演唱會慶功，慶功之後喺我記憶入面就冇乜點聯繫過喇，(太太聽到之後有咩反應?)唉，個老婆聽到啲咁嘅嘢又點會開心呀,係咪先?佢梗係有啲唔舒服，但之後都明白係咩事，佢後尾掉返轉同我講，你幾廿歲原來都仲有市場，我哋唯有苦中作樂啦，太太身體唔係幾好，都擔心呢單新聞會對佢有少少影響，(會唔會發個訊息俾康子妮?)我唔會喇,因為實在太耐冇聯絡，連佢電話都冇埋，呢個時候唔係好適合，(太太聽解釋後係咪完全信任你?)我睇佢個款係囉，我就諗有冇人影到相呀?定係自己得罪人呀?

係咁問有無人影到相？
又話好耐無聯絡？
無聯絡又點會疑惑有無比人影到相

佢老婆同康子妮好似樣

細so有冇份

無影到你屌佢，放心

應該係太似樣

黃翊呢個樣都食個康子妮既話真係天大新聞

好彩假

你講完我先覺得係真

始終假又何必出來澄清仲要係咁問有冇人影到

細So精蟲上腦，見侵兩面排緊(隊)

【愛的替身？】傳康子妮拍MV撻着黃翊 老婆陳存正淡然：最重要唔好搞到頭家

遭前度女友怒斥狗男女
林曉峰死撐康子妮唔係第三者

文： 音樂小組 29/06/2002

林曉峰早前公開與康子妮的戀情，兩人更大方合照。誰知此舉觸怒前度女友潘菁華，更怒罵林曉峰與康子妮是「狗男女」。林曉峰昨日揚言早已跟前女友講清楚分手，並死撐康子妮並非第三者。

林曉峰昨日知悉遭前度女友潘菁華公開指摘後，第一時間接受電台訪問，其間阿Lo（林之洋名）堅稱康子妮並非第三者，更強調自己從沒負過任何人，他說︰「兩個女人並唔認識，我同佢（指潘菁華）冇聯絡，有個咁問題，大家都冇可以講。（有冇同前女友講清楚分手？）有。（康子妮係咪第三者？）唔係。（仲有冇經濟上支持前女友？）唔講，講錢好核突，對大家都係個唔好經驗。」
不會主動聯絡前女友

隨後阿Lo堅決表明不會為此主動聯絡潘菁華，他說︰「唔好再挑起任何人怒氣啦！對佢講，今次係唔愉快經驗，人講我乜都得，我不嬲都冇形象，我娛樂圈工作都係搵啖飯食，總之我對得住老闆、朋友同身邊人。（你都兜得幾好呀！係咪承認新戀情？）所有人問我都認。（係咪同前女友分手？）係。」
阿Lo又力指刊登該篇報道的雜誌「作」，旨在趕絕自己，他說︰「唔好再騷擾佢（指潘菁華），呢本雜誌作！我都係搵飯食！唔希望有人趕絕我。本雜誌記者根本乜都唔知，問問題又好有挑釁性。」最後問阿Lo與潘菁華分開不久，即與康子妮拍拖，似乎不太好，他說︰「Timing係唔好，不過我不嬲都唔理啦﹗

黃太o既回應

好有骨咁

講樣講身型黃翊好過塊包皮好多啦

林曉峰咪又係食到

可能條女專揀啲奇形怪狀撚呢

有tg v7

林曉峰呢條撚樣當年嫌棄人地毀容
今日終於有報應

有fb,ig,line

下